「急」毒撚出Pool求教學

話說小弟 最近用App 識到個女仔，又靚又可愛，同佢好夾。

知道佢係巨蟹，而細佬我係人見人憎嘅蠍子。

傾左成個星期計，，每日都幾百個message. 今日終於比我約到佢出去睇戲 聽日約佢又肯出

問題1: 今次應該掂過碌蓆？

問題2: 巨蟹女 平時相處 有咩特點同要注意嫁？佢真係好純真可愛，唔想hurt到佢，好想保護佢

約得咁密嘅
去邊？

睇少d 星座 留意多d 佢講咩嘢好過啦

真 星座撚係on9

信乜撚野星座呀，覆得有心機啲好過啦

咁既時勢肯為左個喺app上面識既男仔出街？建議你check 清楚條女係咪武漢黎

收到 明白小弟一定會咁做，但都想知多少少

戇鳩星座撚

樓主係咪港豬嚟
咁嘅時勢仲諗住「xxxx」（填充題）

得啦 諗定擺酒要中式定西式 幾多圍

又靚又可愛仲健談會無男朋友

咩app

我一開始都係咁樣諗。佢真係好pure and true.
但行為上 佢又唔似wor.
同佢message 都係秒覆

所以我決定照去馬。如果佢冇既，我係冇可能搵到證據去Proof 一件不存在嘅事。如果佢有，終有一日會穿煲。咁係將來嘅事啦，by now 冇人知。

你買六合彩，唔通你會諗「有機會唔係我中」而唔買咩

廢時比人話我打手 賣廣告又剩。
名我唔講啦，只可以話「男嘅 就要比錢買VIP先有得同人char, 女嘅 就好似就唔洗」

係，聽日可以表白

To All連登巴打：

我同人chat，我一定會自爆話我係毒丁先，鍾意Figure, 自摺 (不過我會做運動) 但個個都話唔似。個個都話我冇可能係魔法師。
所以連登巴要比自己多d信心，連登巴係掂嘅，只要肯踏出第一步，Get rid of your comfort zone.

同埋App 都有好女仔，唔好信晒呢度，自己去發掘同感受。你當自己係寶咁等比人發掘，人地一樣係咁諗。我以前都係咁諗，緣份wor, 要黎就黎嫁啦，冇就冇嫁啦，但係大佬你都要伸對手出黎執嫁嘛。

你冇第一步，連「點」都form唔到，咁更加唔會有「線」出現，冇「線」又點會有intersection point 呢。

我以前都好摺好摺好撚摺，中學唔同女仔講野，大學盡可能地 避免同女仔1組做Group Project. 所以都冇咩存在感。呢個女仔都成日話我好冇自信，但我條件唔係差

BTW, Profile Pic 揀張好d. 我玩左3日 都收到10幾個chat invitation. (我都有reply過，傾過，唔似係Bot,巴打s 真心可以一試。App的detail 睇番樓上reply).

不過依家呢個女仔係我主動Chat佢的說(神樂mode)

祝各巴打成功先

毒撚真係好得人驚

點解你得

巴打 何出此言？

約到出黎唔代表得
人地nice先講嘢姐話唔定覺得你毒撚樣衰出過一次唔再理你呢
仲有學好d英文先啦get rid of your comfort zone我係女都想理你
未成功學人教人

我同佢係app識，傾左一個星期，咁我地就口罩都唔戴出嚟見面

嘻嘻，佢個樣OK呀 ，佢一見到我就話好掛住我，同埋送左粒金沙俾我話係情人節禮物，之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多，差唔多影左二千蚊，之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢

我問佢想要乜，佢話想要iPhone ，之後我就同佢出左部iPhone 。重買左個hello kitty case俾佢，佢好開心呀，之後去左食日本野食左一千蚊

尋晚真係好開心！我覺得佢好純情呀～佢全程都唔敢拖我隻手，佢同我講情人節會帶埋我送俾佢果部iPhone 出來同我一齊玩自拍，我好開心好期待呀，原來拍拖係呢d感覺

真係好sweet，等我重係yahoo bid左幾隻PS4 game諗住成個二月係屋企收埋打

我尋晚返到屋企上yahoo同個賣家講：我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦，我唔會出來交收的了，之後果幾個賣家即刻俾劣評我

嘿！班死毒男真係呢，我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦 ，我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話，可能訓左，

我嘟嘴自拍sd左個Msg俾佢,同佢講miss you;) good night，之後佢sd左個Msg俾我話 : ok thx

嘻嘻嘻，雖然尋晚用左成份糧...不過ok la，拍拖緊係咁架啦，下次出嚟問埋佢個名同問佢電話先， 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷

星座呢d野迷信野係拎來r話題同囡囡傾
自己都信埋一份就有d膚淺啦

天蠍對住巨蟹要表現到愛理不理
一副唔在意既樣子

咁就可以吸引到佢哋既注意